呼籲！立即停止和理非送頭行動

而家多次大型示威活動 已經畀黑警同埋鄉黑知道你班人係冇反抗力，只係和理非式送頭！

呢種和理非式送頭行動，示人以弱，只會激發黑警更強更大嘅暴力！

呢兩日見到黑警用真槍指嚇市民，同埋電召黑社會用極度危險嘅火箭煙花射擊市民，就知道佢哋已經將示威者非人化， 並標籤成曱甴！

咁下一步絕對好快就會出現對曱甴般嘅示威者（佢哋認為）實施屠殺！

所以呢啲是示弱嘅示威行動，應該立即停止，不能再助長黑警同黑社會嘅法西斯主義.

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

我知道好多企喺前面衝擊嘅示威者，其實本質係和理非，潛意識希望用不反抗運動嚟感召對方， 更甚者有啲係自殺、自暴自棄，

最大問題咁嘅示威方式，係會引起對方更恐怖嘅暴力，以至下一輪嘅大規模開槍屠殺！

與其去送死，不如用同歸於盡嘅方法，而且示威可以安全地轉成地下化，有好多容易嘅target，一樣可以達到和平嘅目的.